\chapter*{Introduzione}
\markboth{Introduzione}{Introduzione}
\addcontentsline{toc}{chapter}{Introduzione}


Progetto 194 
Franceschi Nicola

E' stato svolto punto per punto quanto è stato indicato dal docente
per lo sviluppo del progetto.
Ossia , il reperimento , l'elaborazione , e la visualizzazione del titolo AT\&T Inc. 
prelevando i dati da Yahoo Finance.